臨近除夕又自己一個

陪感悲哀

今天我注定一人
冇野食又冇氣氛
返屋企注定鋪塵
去慶節又很愚笨

真心sad

咁又點 我已經睇淡左